Malgré la lente variation de ses couleurs, chaque transition de sa teinte dégage une intensité presque palpable. "Je suis un Tøøø qui rythmera ton groupe avec mes changements chromatiques, mon aura pénétrante et mes subtiles transmissions télépathiques prendront possession du public, essaye et tu le verras."
